屯元天美食集中討論區

見到隔離po講劣食，係時候講下美食調劑下
新北江明洞泡菜五花腩飯
梁記餃子酸辣

冇咩好野食

新金榮

元朗蕃滿門

小曼谷

明洞個五花腩係幾正
仲有間手撕雞米線
返工成日食

元朗彩拉麵
開心豬扒飯

成記豬扒

邊樣正

塊滑蛋我幾鍾意既其他就不過不失

屯門間 101
貪佢可以配特大珍珠幼茶

炸魚柳好好食 碗米線有得加辣加芝士，蕃茄底又夠濃

炸雞好食

唔鐘意食泡菜
梁記a記加雞翼

我覺得101好劣

呢個post 即係叫屯門巴打將成個紅穚post 出黎

明洞轉左新店
價錢 服務 味道都差左
試過叫個炸雞 食紙皮咁既feel
係收銀疑似老闆娘都係咁大波 不過有啲墜

其實紅橋有咩好食 唔好同我講雲貴風

唔係話好好食但真係平

北江 芝士麵

食個呀婆既西面，出晒名

屯門碼頭盈翠

食過一次 唔多中意
北江美味軒 下午茶口水雞飯

煮八麻香雞都正

新興面家啦, 雖然味精多左d

金銘個早餐平靚正
重有間611 小食20蚊小到個小丸子加即叫即整雞蛋仔
糖水西式就嘆甜品, 中式就好易記

虹橋間 順 嘅炸雞扒菜飯我覺得好正

盈豐

安定友愛有乜好食？

新興牛腩講起都想食

得赤橋叫做放得入口

元朗士林
安娜我都幾鍾意食

元朗芊芊串,梁記,
都係食開呢兩間

天水圍 勵揚 唯一食得落既茶記

虹橋喵喵糖水

雲川燒

清湯腩

雲川燒係邊？

留名

屯門咖喱屋

口水雞抵屌

盈豐 米線湯底首推麻辣 酸辣狗也不屌

魚湯都ok

帶頭盔先 我個人鐘意食
天水圍北江 海南小廚
屯門置樂 屯門咖哩屋
屯門建生 康恩園

芝士麵好多人鐘意食 但我覺得麻麻

呢個價錢同呢個味道係唔錯 4條友任嗌都唔過100

元朗天水圍邊到有好食既炸雞脾

無
發發係上左神枱 平但唔算好食

好少人知康恩園有野食

依家冇 好多年前怡豐個邊有間好正

LK

執撚左啦
以前就好食

炒蝗蟲 炸蝗蟲 諗起都正

屯門大興果邊既雲味園
酸中辣麻辣雞米線
真係無人模仿到既味道

屯門美樂龍記撈米線

嗰到間日本拉麵乽大ok，不過屯門市中心大門好食啲

Lunch set好扺屌

通常係隔離返工返學先知

屯門吉之島大門拉麵堅抵食，但排到hihi

我第一次去試果陣
d 同學以為我去青山食野唔肯行入去
結果搵日自己去食

唐記

新興

成日一條友去食
但米線太淋 我鐘意食麵多啲

新北江有間手撕雞撈粉好正 次次去都食 唔知仲係唔係度

我果陣好似係一個住建生嘅同學帶我去食 平靚正

雲貴風唔好食咩
由以前19蚊碗食到依家27蚊

狗先會食
譚仔都好過佢
D麵淋既，好似煮左一萬年咁

金銘好食好多

啲麵淋架？咁我得閒要去試下
最憎依家啲硬膠米線

小曼谷 冇得頂

劣食post過黎報到

小曼谷隔離間娘惹印尼菜都唔錯

建生嘅同學 勿相認

邊有咁易相認 唔好大我！

屌你老母係呢間啦 唔係雲桂川

之後睇人話好食 食過兩次都伏到仆街

27 淨底餸另加錢 又貴又小 又唔係特別

無執呀 搬左去新商場呀

好似仲裝修緊

雲川

元朗間雲貴風好食過屯門個間

建生巴蜀風既麻辣雞完美屌打雲味園

諗緊lunch食咩

佢d 酸仲叔過天橋底d 冇沖涼既露宿者陣味

屯門黃金海岸商場新開左間日本野，質素幾好

小巴黎
發發

元朗:偉記牛腩(只食過一次)、味仟煲仔飯、添記燒味

屯門:文聚分子料理

今日屯咖好多人 好似係之前有雜誌介紹過

住虹橋新墟
簡直係無敵
早午晚宵夜樣樣齊
高中低價都有
自已買野返去煮
都有高價貨賣

邊有得輸

屌乜撚打

其實我覺個川味幾好食

小巴黎d野食hea整

好撚鍾意食雲川燒

屌你上次食小巴黎都唔知個廚師係咪失戀 乜春都喊到仆街
個碟炒飯又濕到乜咁 以後唔敢食

元朗小鍋米線冇得輸
南雞

元朗輕鐵豐年路，隔離間串燒，黃色舖頭仔
啲汁好好味

食過一次味軒口水雞, 食食下已經FEEL到有D怪, 返到屋企又屙又嘔

講口水雞, 確係煮八好D, 但最好應該係以前天耀街市公廁旁邊間鋪頭仔, 極多蒜, 正到仆街, 仲要平到癲

味軒個海南雞飯包汁酸得黎幾過癮, 以前(好幾年前)成日食, 但好撚貴

勵揚D野(又係好多年前成日食)真係有一定水準, 唔似出面D濕鳩茶記又貴又難食

元朗食口福, 以前有木桶飯食, 手挪雞木桶飯又足料又好吃又唔算太貴, 其他午市飯都有唔差
依家好似冇哂木桶飯食, 上次去到冇得食好撚失望

PS依家好似轉左主打, 賣雞, 但我覺得唔好食

新北江煮八蔥油雞

係邊到架 搵日試試

小巴黎不嬲都hea整又唔好食，係果個戇鳩仔中出真漢子先會開post推介

發發

個漢堡好出名

大西北有無好食東南亞菜館

川味閣

由小販檔幫襯到執

我有講呢間野唔係樣樣好食
有講水準不穩

你真係唔會放過任何一個抹黑我既機會
連半年前一個唔紅既post都要挖出黎抺黑我
你有無小氣d

新墟食口福 手撕雞雙蛋飯 炸魷魚鬍
盈豐川味閣 撈薯粉 以前中學成日食
盈豐雲川燒 麻辣米線 好食過譚仔好多

個人覺得麻麻地
啲員工態度仲要咁不可一世

屯門賽馬會 橋底雞煲
屯門建生 康恩園

屯門碼頭
啟豐：盈趣園 寶島
盈豐 ：佳美樂

元朗
過橋
陸記

川味閣都正

想知仲有無開鋪

講事實姐 話你戇鳩就係抹黑？

咁既野都可以開post介紹

有食過小巴黎既都知乜事啦